【 颱風問題】 山竹勁啲定佛羅倫斯勁啲？

山竹要配牛肉先勁

山竹要配榴槤先勁

認真

上連登勿認真

佛羅倫斯配翡冷翠至勁

兒登名不虛傳

終於有個正經

山竹

但山竹好似仲有得增強...

大大個學術post係隔離你唔入，開個新post

大家入黎發下牙痕都要比你串

老老實實 我好想山竹增強幾十倍
同我吹爛條鳩鐵同港豬

咁山竹係咪cat 5?
港史上最勁？